[戰術分析] 長文慎入 - 搣甩港島遊行情意結，將逆權運動徹底升級！

雖然我係P牌仔，但作為勇武同和理非，去遊行嘅成本越來越高，建議大家唔好再戀戰港島，轉戰自己地區。請睇以下分析同建議，歡迎討論。轉戰大八地區，組織大八區銅人！好處有二：

一、分區混戰，拖跨警力
遊行有兩個目的，要俾政府睇，同俾外媒睇。前者，你就算一半香港人出嚟政府都唔撚理，但外媒已經有足夠新聞素材(警黑合作，黑警濫捕，暴力對待示威者，智商情商低下)，黑警嘅染事同無恥已經衝出國際。如果大家繼續係港島遊行唔係唔得，而係唔好同佢有任何對峙。黑警已經玩到港島爛哂，呢度係佢哋嘅陣地戰，再加上黨鐵加持，無論勇武定和理非要進場同離場嘅成本已經係極高。我哋要拖跨警力，玩到佢攰，玩到佢懷疑人生，只能搞到佢攰。

咁佢點先會攰呀？一定要野貓式快閃，多區同時抗爭，令到佢布防調兵速度減慢。唔建議再圍狗屋，人哋大大個軍庫，佢驚你唔衝入去咋。建議搞各區民賤聯辦事處，入境署，或者著名藍絲鋪頭等等。如果遲下取消區議會選舉，亦可搞鳩民政事務署。

二、擴大同溫層，連濃牆升級
貼連濃牆唔係為咗俾和理非圍爐取暖，而係擴大同溫層。你知唔知啲廢老真係會去睇，你點可以浪費呢啲黃金機會。貼嘅內容一定要因地制宜。

例如馬會門口，你就貼何妖搞到大家冇馬跑，連馬會都睇唔過眼！

例如係體育館、市政大樓(街市)、游泳池、大會堂門口嘅一大遍牆身、公園入面嘅涼亭櫈等等，大把廢老晨早流流去做運動買餸，啲老野你日常同佢講政治講民生佢唔撚理架！但你貼哂啲關於民生嘅文宣係啲廢老必經之地，例如解釋大陸豬肉點解咁撚貴，人睇佢又睇，你咪可以將個受眾擴大到淨係鍾意做運動嘅廢老同買餸嘅師奶囉！

仲有老人院門口，遲下民賤聯又玩掌心雷，你咪瘋狂貼D可以混亂佢哋視線嘅文宣。單車徑地面，等D單車友踩住車碌過雜種、狗官、何妖、黑警同班賣港賊嘅賤樣！

給衝衝子的話：
我知你哋好愛香港，為咗香港你哋可以付出自己嘅性命同前途。但你哋明唔明你哋嘅生命好寶貴，我唔會叫你哋唔好衝，要衝就落你哋嘅社區衝。咁係因為你係自己地頭可以將你勇武嘅力量倍大。簡單啲講，係港島遊行，速龍防暴係幾對一封死你嘅後路。但係街頭巷戰你遇著愛國藍屍較大機會係1on1，鍾意出神獸又得。不幸俾狗隻追捕，附近街坊可以即時支援，亦可動員睇緊電視嘅師奶同一眾冷氣軍師。明明你嘅力量可以係自己地頭倍大，加強抗爭力量，催谷社區情感，就唔好白白浪廢。

仲有我屌哂你哋班仆街今日熱門post又話捉鬼又話救手足，知唔知邊度最少鬼呀！你樓下呀！街坊駛唔駛著哂裝扮街坊呀？

呢個係一個漫長嘅運動，永遠唔好將每日嘅戰事講到end game，所有民主抗爭運動都係以年計，就算係革命，都唔好諗住要同黑警同歸於盡，而係要保留實力，將呢場火蔓延落去，直到勝利一刻。

願榮光歸香港。

聽日 930 全港三罷

自己推1

自己推2

有時都唔明點解大家咁留戀港島，我地打緊仗架。地點同戰術緊係要揀個有利我地架啦

自己推3

自己推4

自己推5

有道理幫推

自己推6

自己推7

各位和理非朋友認清事實
黑警不會再俾100萬入香港島
外國記者亦不會有機會靚到萬人空巷既靚相

黑警會主動挑起事端
借機放催淚彈 橡膠子彈

再用直升機睇路況
一口氣包抄捉晒手足

自己推8

自己推9

推

自己推10

係呀, 明明8月多區混戰可以搞到黑警疲於奔命，完全feel到佢哋攰到仆街。宜家次次入返港島真係益咗班狗。

幫推

再推

推左先睇

岩阿 唔好入死胡同 我地要求變
方向就係要令運動長做長有
社會運動係long term war黎

屌 好撚中 希望可以衝出金鐘 真正十八區開花
緊記be water 零被捕零傷害 唔好再被自殺

冇錯, 其實外媒已經有大把靚相。
黑警一來唔會俾100萬人入港島做勢
而來佢哋要玩大圍捕，想捉哂勇武手足
既然如此，我哋要係陣地針對政權同賣港奸商
唔好再俾黑警lead住我哋

遊行係6-7月係好有用的，爭取到全球關注，將香港逆權運動推到上國際戰線。但宜家黑警同黨鐵決定咗我哋嘅流動力，我哋就只能應變，唔好同佢哋硬掽，因為論武力我哋一定唔夠抽，只能贏在機動同創意

推
要遍地開花

要重視社區抗爭呢條戰線
街坊個仔出事，你沖落樓下幫手屌狗快D，定係山長水遠出港島快啲

再推
有好多人一去到港島，明明夠人都唔敢向前衝，係因為個度唔係大家地頭，容易恐慌
但如果戰場換咗你屋企附近，你又熟哂逃生路線，自己地方有歸屬感，冇咁容易俾黑警嚇走，啲自信心返哂嚟不在話下，仲要可以短時間集合街坊兵力
大家唔好忽略地區戰線

多謝幫推嘅朋友

大家要升級做十八區銅人呀！

自己再推
推到101
十‧一各區開花

遍地開花呀

落區提醒市民小心金融騙案

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

自己無限再推
推到101
十‧一各區開花

光復香港 時代革命

同意，睇咗咁耐直播，感覺對手部署同機動性唔係咁靈活，裝備又重（除咗速龍），野貓快閃莫送頭，多區同時行動又可分散對方人數（行動時間唔好公開講），水炮車得嗰3架唔易跨區，嚟到都撇晒，暫時諗到咁多

呢位師兄提到水炮車又係一個good point
3架車冇可能全港同時四圍去
真係嚟到你樓下，你上樓食花生又好，玩火魔法又好
千祈唔好俾時間同空間水炮車攻擊

屌點解冇人推
我幫你推

推2

推3

推4

推5
訓醒再幫你推埋678910

Pish

起身又再推一次
推到十一分區開哂花

推唔到 留個言！

食飯再推

毛姨姨剛剛有講，be water, don't stick, don't be glue,貓閃！

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推呀。
要搞到黑警疲於奔命，筋疲力盡，忍尿忍到失禁爆膀胱
大家再係斷交通同少外援嘅環境下集中係港島同狗屋，只會益咗坐定定等拉人嘅狗隻

推6

推7

推8

推9

推10

接力推1

接力推2

接力推3

接力推4

接力推5

接力推6

接力推7

接力推8

接力推9